升職失敗 轉工唔請 政府工無得IN 30歲既失敗者

睇住身邊個個開始成家立室，原來ugrad出來幾年就好輕鬆做到m級 / 30k up，但唔包括我。

自己想要求升職加人工，公司就話肺炎拖累所以hold住。轉工見親都係無回音，政府工in都無得in，JRE考左4次都係肥佬，2A3O既筆試更加係10次以上都無面試。

學人半工讀，讀社工個master去洗底轉行考牌，原來條路仲辛苦過以前，人工又未必比醫護之類更好。讀到辛苦又唔太跟得上。
然後試下炒下股就輸返年幾人工出去，原來自己先係傻散送錢俾人果個。

愛情玩下交友apps就熱情倫敦金、無限愛你美容plan。試一排都知自己market內算係中下流既level，無人要都好正常。FB/IG主動搵我既陌生人，都估到係sales，以為俾下希望自己，證明奇跡唔關我事。

去聚會fd搭fd識到岩眼緣既，望完自己既cv同銀行戶口，原來做下毒撚偷窺望下咪算囉。仲俾人投訴太猥褻唔舒服，下次聚會勸朋友唔好叫我。

如果用60歲就退休既標準，我條路跑左一半都只係人地既1/4既成果。對唔住老豆老母，我唔太夠能力養到你們退休生活，但我盡力啦想抱孫就無辦法啦

sorry半夜俾大家睇到一個30歲廢中既失敗人生放負。我努力過，掙扎過下，原來能力唔夠就夠，資質平庸就唔好搞咁多野。

明天準時返工。

我明

我都明

明既

Same 我連大學畢業都唔係既垃圾

Ching
香港人好勢利同好睇衣裝，亦好睇你有無自信
你唔好話去交友，見工都係咁
你睇落唔係比其他 candidate sharp / presentable enough 已經扣分 (即使你份工唔需要你見任何人)
而且係份 cv 幫唔到你加返幾多

細你幾年都有同感

咁廢 憑咩做m..大把勁過你既人

社工條路點辛苦？

我都係

慢慢黎啦屌
人人條路唔同,無謂定左30一定要m grade/搵幾多k
你咁比較法一定會好辛苦,跟返自己進度,慢慢plan再去達成會開心好多

社工賤價極做爛市都20k啦
比上不足 比下有餘

睇你都係啲唔識埋堆吹水擦鞋的傻仔
所以故意唔比你上位

你好努力架啦

你睇人好人睇你好。裙返d同lv or低少少lv嘅fd,個人會比較開心d。

自信，就係宇宙唯一的統治者

除左養父母同讀社工外，以為自己開post

一樣有共鳴

根本係連登班 PR 狗 吹到香港搵錢好易咋嘛

大家睇返狗共洗腦能力真係好勁
網絡最少有兩樣野係「深入民生」

1. fg 個個 30K , 做 2 年就輕鬆搵 50K
2. 香港女仔係雞

完全認同

做保安返8碼都吹到有30k一個月

好認同

樓主我明呀 三十歲行左工作人生一半，但成果得1/4 灰左 愈黎愈頹

at least you tried, op

成日拎晒啲成功例子比較自己，李嘉誠都唔夠富足啦

讀社工都溝唔到女？識啲生得好柒嘅去讀社工都有女
讀社工嘅女比例上已經冇咁現實，你真係要反省下點解會咁

做個平凡人啦

大部分人都係普通人
算啦 接受先自己係平庸既人

只要你決定唔結婚 就會無咁大壓力

JRE有無試過去面試先?
我就當10次筆試都無因為條件問題篩走你
咁你中英文水平出哂事啦

我明白一個人無拍拖，日日返工但無目標果個感覺
有時做人會唔知為乜，試過無拖拍就係咁
緣份野不能強求，一但有，要努力

當你覺得有得in政府叫成功果時你已經係失敗

成日開口埋口拎支國0.5% = 700萬人，頂層貪官有錢佬黎同你地比

所謂頂層混合為：
阿里巴巴騰訊原始股東之類
暴發戶
少量精英
幾個類似的士霆既物體
貪官，做幹部

哩類人已經略奪晒支國大部分既錢

比較好奇點解會比人話猥褻
係咪太想要女對d女太積極又成日視姦人
又或者成日講黃色笑話果d fd
好少因為個樣比人話猥褻架wo
除非你生得好似卑鄙源之助果個閪樣
會唔會有d地方可以改善下

其他事業成就果d就無咩
大把人都無30k
人比人比死人
唔洗同人比較

仲俾人投訴太猥褻唔舒服

咁

20幾k嘅人最nothing to lose
移民啦

可以起我底，未過30k, 不過已經過左30

你打完篇文有冇得著？我用左五秒scan，淨係發覺你做親野都係一知半解咁去做，唔係go for it.

時間成本可以好貴，你invest 左既就算啦。三十歲都係好後生

JRE考4次都肥 人既問題喎

same

預見未來既自己

依幾句公道
大家同一間學校出黎
有人做老散 有人做Officer 甚至係對方下屬
每個人對自己固然有要求 例如要考到乜乜主任...etc
事實係係香港唔係話做就做到，競爭過大，
可能係後天努力，亦可能先天培訓影響日後水平，
唔可以比較

利 : 一大，朋友唔係AO就IO/EO (已經好基本)，
我就差唔多折墜到要ACO，聚都唔敢聚

投資唔好咁大貪啦

玩下ETF算啦

btw 後生過你有同感

Same here

怨嚟有乜用？
點解唔諗方法去解決 或者去面對

都30歲人啦

搵幾多

我明，我仲冇你咁勁讀到master, 繼續捱啦唯有

如果aco/ca嘅你做唔做

冇u grad唔一定係垃圾既
最緊要搵到自己想做既野
大把人有degree都係水泡科
個人生hea下hea下咁唔知做乜

越嚟越覺得人生係走下坡，問題我都冇風光過

巴打！

如果做唔到主任咪做中五位囉
點解要咁執著

咁姐係搵緊幾多k?
U grad 係咪8大 同埋讀咩先
講埋出黎 比班離地撚認清事實都好
事實真係大把好似巴打你咁既相關背景
個個咁易升 個個都大公司經理啦
屌 撚有咁多m咩

知道自己唔夠好就諗方法增值自己，令自己再好啲，其他野唔駛諗咁多

1係撚咩
你試下出去開個post話
頹科fg 20k睇下樓下有幾多人叫你貼糧單

同埋依個市道 隨時外賣都冇得送

我同事想放假抽時間做下步兵 都冇更

除非係車手先有機會有更

樓主有無諗過去其他地方
去台灣讀個返個學位
之後溝台妹結婚啦
我個fd都係咁
今年攞到身分證啦

做邊行先 我做engin 30無可能m grade 行行都唔同

都係面對同樣問題

請注意，你自己有無野想做同點解會失敗

改善自己唔係去改變自己一個未知的前景

你自己都知自己幾大啦

唔係好多時間比你去摸索

算啦 講完都未必會聽得入耳

人生都可以有好多種
唔係一定要高收入、結婚，生仔先係人生
唔好俾傳統觀念limit咗自己

可能儲少少錢闖下

同意
唔通人地話你得80歲命
你夠鐘就埋自己單咩
比年紀框住自己做乜

知唔知點解咁失敗，因為多次半途而廢，冇樣精

22/23畢業
專業人仕已經有牌

最最最廢果班3x k人工
勁果班+5萬

我計法不嬲計最差果班

jre差唔多西走9 成人
所以唔出奇
反而2a3o筆試要求唔算好高
過唔到真係要俾心機學下英文

btw
我有個friend考幾次jre都衰左
咁common eo friend就問佢點prepare
佢話睇bbc 同economist, 平時唔寫字
eo friend叫佢自己平時練下寫字
佢就堅持自己睇bbc同economist已經夠

前排見佢fb用英文fb出post
竟然basic小學grammar都錯
要知道jre執grammar好嚴
唔死就奇

jre 唔係2a3o筆試咩

一間公司有幾多高層
呢個係現實

唔好上網睇就當真啦
上連登當睇科幻小說啦，
正如愈有知識既人係愈謙虛，
愈搵得多錢既人係愈唔會講人工，
上網話自己4-5萬嗰啲信1成都多啦。
人工夠用就得，結婚生仔都唔係must

呢句真，我中五做到aco以為已經係好好
但同舊同學出嚟聚會時個個唔係老闆、地產aa、保險
個個都撈到1至2層樓喺手，真係唔係好敢同人講做aco
所以真係唔好同人比 唔係一世都會唔開心

中學時我都試過
原來係因為果時無自信 成日唔敢望人
所以視線都係向下
d女仔覺得我成日望佢地個胸
但佢地又肯同我煲電話粥

中五年代畢業出黎果班
機會點都多過依家大學生

其實以前中五/中七=依家大學生咁上下
但依家競爭同樓價貴咁L多

邊有得慢慢黎
年紀大唔請

你一出世就開始番工？工作人生起碼畢業後開始計啦

奉勸樓主唔好炒股票，錢好辛苦搵番黎，炒股輸左好唔抵

一撚樣
當我仲揾緊10k頭時
佢地有已經結左婚 搬屋睇緊太古城三房
我就知我係nothing

都係 timing 問題

浪漫duke ❤️

jre繼續考，其它officer位照報，prepare下英文總有成功一次

結婚就...我自己冇諗住結，單身儲到好多錢，自己又慣一個人，如果冇伴侶月入廿幾k同父母住其實冇得輸

共勉之啦

30k吹大左
正常公價咪25k左右

認真 人靠衣裝
落重本搵啲理男fd幫你執

30歲呢

掉轉諗
香港老細咁仆街
點會肯出高人工
最低工資都知道香港老細幾仆街

話香港老細肯出高人工
呢個講法係違反人性

俾人投訴太猥褻唔舒服，下次聚會勸朋友唔好叫我。。。呢樣最慘

我30歲時都係咁。

但好好裝備自己，機會嚟到，掌握到。命運就會改寫。

我沙士畢業。第一份工用咗5個月搵。得$9000（嗰陣算唔錯）。一做就做咗10年。人工先得26k。嗰陣30頭。

係第十年，膽粗粗轉工，轉第一份，性質同之前差唔多。但做嘅野闊咗。人工多20%。

再過多年幾，因緣，有機會轉行。轉咗到依家3年。人工>40k。

人工雖然比普遍連登仔起跳50K少。但都算做得開心。

2a3o written 無理由過唔到wor

其實係咪反映香港人好膚淺

好真實

的確好多人都係咁

你要接受自己唔係主角

庸庸碌碌可能活得更開心

打份牛工 再搵啲興趣仲好

即係冇interview

因為你信錯兒登

或者公司太廢
跟本俾你吹水擦鞋都無用
係 你原本諗住跳槽 但而家跳唔郁

其實你決定唔結婚唔生仔，已經係貢獻緊社會
好過啲養兒防老既仆街

再唔係就借盡all in tsla arkk
炒到就炒唔到都一條好漢

去外國重刷

際遇係無得預測嘅
唔洗灰J
Same here bro.

你地又信先好嘢
唔係高登嗰陣就已經吹緊高登仔fg 50k, 個個身高米八、徒手游出公海

香港何止女人係雞，邊個返工嘅唔係雞？
咪乜柒都賴PR 啦傻仔

我喺度同你打呢堆嘢做講解都覺得自己有啲戇鳩

唔係想笑你
但真係想知點做先比到人 太猥褻唔舒服 既cm

似人既問題

Non-m grade 都50k la

今日國泰炒8000人，有份工就已經好好啦

幾大壓力先

讀MSW都辛苦，你都係算吧啦。

咁做人點進步

原因一

原因二

「大公報」持內地學位 回港可報考公務員

你還有健康呀~

我明
我都30歲
20K都無

懷疑假膠

同你一樣，沙士畢業，我可以講呢廿年內畢業既最撚慘就係我地年份果代，你睇依家人工都唔會咁撚低，我地沙士時低到覺得自己讀書唔知為乜

我I大出離人工5.5k, 2年後先12k, 30歲都係得20k依家50k加
自己stay響comfort zone,冇轉過工
因為真係好自由，你番工打卡走左去都得

壓力實有，同期中學同學個個廿尾結婚生仔
但你唔好向結婚呢個目標行仲好
用搵多d離食女仲開心

咁多筆試都冇interview你做aco算啦

最少今日仲有工返

30 歲後，就應該知自己想要咩
而唔係仲比較
唔係二字頭喇

咁你真係弱智嫁嘛

呢個真

你冇廿歲去考ACO, 如果唔係30 歲就望到30k，好運既話有得升CO仲可以望住40K tim

識一個ACO都升咗CO(8大grad用咗9年，管成team clerical和WM）

佢係諗住騎牛搵馬結果考唔走 但係佢班同學既人工都係大部分仲維持2xk-3xk 佢依家35k都算係咁 仲有時候發展自己興趣

想做政府最好28歲前就入

憑樓主話半工讀頂唔住跟唔上
好打極有限
又點會係做m既材料
一間公司幾多個m 幾多個officer
人人都做到m就世界大亂啦

睇我個專業人仕post

加油啊巴打

如果睇完分析唔到呢d 係9up咁係智力有限

你有50k。你間公司算係咁。不過都要你自己努力。

如果個個都成功會天下大亂
社會要有班失敗人仕去平衡返個通脹

考差佬囉輕鬆人生

大家咁話啦

社工

30歲姐 仲有大把時間
人生流流長

安慰自己 你好努力嫁
呢個世界總需要廢人
唔係邊個做下欄野

自己開心最緊要

jre都肥 就算啦你

Jre唔簡單架wo
2萬幾人考得1500個有interview
係咪當左係CRE

大部分唔up to standard ..送都唔要..

又未kai到 呢個地部
我初初出黎做野個陣考過1次jre
我個陣見好多睇落好pro （年紀比較大）既人考，我個時仲意為1定係佢地搶晒d位添

屌你, 講到自己窮柒廢蠢咁樣, 仲咁有自信嫌棄d女 \/
男人唔知做乜天生生出黎就好有自信 <-- 呢句真

好現實姐
睇人用first impression最方便快捷
個個咁得閒用咁多時間睇你內在美咩

無限愛你美容plan

我哋嘅經歷係一模一樣

廢柴圍爐大會呀？

人生係好辛苦，不過盡咗力試過都算係咁啦

我都係諗住養得起自己，對自己負責任就算，其他事隨緣啦

JRE考左4次都係肥佬
讀到辛苦又唔太跟得上
然後試下炒下股就輸返年幾人工出去

點睇都係你問題

師兄，咪咁灰住，既然知道自己邊度不足就去改

利申: 打算草10萬去做正顎手術，執返掂個樣

做aco

諗唔到講乜
留個加油俾你

我明wor，成30歲人得兩萬幾人工，屋企番廢老又唔做野/低人工，每次想溝女睇下自己錢包同照下鏡，都停一停諗一諗，無謂害人。

鬥慘大會？

返幾年就做m有30k既肯定係小數
大部份人返十幾二十年都未必有30k

有時人事際遇好重要，冇好老世好客都係問題

外型同衣著 比較下你就明

加油

出現了 現實一定係鬧條仔無上進心 然後飛鳩人搵有錢佬個d臭雞

你係咪有精神病？

樓主好叻嫁喇
JRE考過4次
我1次都未考過
因為CRE考左好多次仲係無Lv2

呢個世界唔係只係賺大錢買樓呢條路既，如果你要跟所謂的“成功路”，其實只會限制左自己。。。你要行呢條單一道路，你遇到的人都只會係信奉呢條路的人，試下諗下人生的意義，突破下自己同溫層同comfort zone...其實會見多好多野

仆街見到了未來既自己

講完等於冇講
你見多咁多野
咁你比少少實際既意見樓主啦

鍾意做啲咩？有咩興趣

急唔黎

加油樓主一定會成功

好少見睇得咁開嘅放負 感覺唔錯 生命冇絕對嘅 對自己個樣冇信心咪整容 記得盡量整自然啲

交友apps 唔係搵十萬九千個月就預比人撚狗啦

同樓主差唔多

即係其實又唔係要你搞到自己好似保險狗百萬圓桌咁先叫 presentable
但係既然樓主講到咁
會唔會轉唔到工都多少因為呢個原因比其他 candidate 輸蝕、見極都無人請
執返正個人少少先再講份 cv 靚唔靚咁都唔係太過份

樣衰仲要玩交友APP係咩玩法

咁深奧 好難明

一味羨慕人地30歲搵到幾多
但唔諗下人地都付出左好多血汗先捱到70,80K返黎

樓豬冇女根本30唔洗急

連登仔會話做私人工點都好過番政府工

btw 係香港都係焗住走投資呢條路
淨係打工根本唔可能增加財富

俾個弱智問返轉頭係咪有少少問題

唔洗睇到咁灰啦巴打
慢慢嚟，唔好同人比較

你地冇錯，錯嘅係社會，毀滅啦

大過你廢過你大把，我就係其中一個，我都未跳樓，你怕乜呀

你當年應該去考ACO，最起碼做夠10年有30,000

唔好氣餒，慢慢嚟。每個人嘅人生都有好運同衰運，你呢一刻無，可能只係你個運氣未到。只要個人夠正面，運氣嚟到自然把握得到，如果成日keep住負面，運氣到嘅時候你會好易miss咗。人一息尚存，仍有機會。

你自己照下鏡先啦
你係咩standard 就同咩standard 一齊架啦

你中文都未識打

仲差過樓主

果然連登仔講野唔好盡信

出黎做野都係睇運氣 性格
我都係大學同學入面最霉嗰個

//學人半工讀，讀社工個master去洗底轉行考牌，原來條路仲辛苦過以前，人工又未必比醫護之類更好。讀到辛苦又唔太跟得上。//
辛苦程度同以前件垃圾工比，人工就拎去同醫護比
咁樣諗嘅話你做乜都只係會呻呻呻呻
就算俾你做到醫護，你都會繼續話辛苦過做保安，人工無CEO咁好

20k都無 12k得

擺正自己心態,打份20K工自己一個生存到就算,玩返隻MMORPG燒下時間放假自己一個食荼記,打下波咁又一世

人比人比死人
唔需要覺得自己廢
慢慢行
實會行到條路出黎

點樣集齊咁多嘢
不過30歲你想都仲有得改嘅

樓主係個種又要買六合彩，
個期開唔中又係到怨天怨地既人

有咩問題？你有病？
U grad考2a3o written 十次都過唔到筆試，係咩事？

我只係講事實
社福女同商界女 外表 衣著 品味 係點
大家都識揀
不服來辨

講真咁多次都過唔到唔係黑仔問題，係中英文太差，不過自學練下中英文再試，佢地啲考試大同小異，操下無理由一次都入唔到interview，真係唔得咪搵啲唔洗要支筆既工，唔係就唯有接受現實la，咁會開心啲。

睇你點睇，如果日日都咁唔開心，搞到抑鬱自殺，我會建議佢要知足常樂。

你都好。 叫做有工返

永遠呢d廢閪post就最多正評

冇比較冇痛苦

過2年到我開post

3失中年，睇黎要考黑輔警

試下做保險

黑狗

師兄唔知你外形點
試下執下乾淨整齊啲
加油呀
唔會一世都咁差㗎

有好多野都要自己慢慢去接受生活既唔完善

岩啊！30歲可以另一個人生

我無 u grad做到50 k m級先讀返u再去到80k
本人30頭唔屬於上代唔洗學歷都可以升既年代
係靠自己
你成個po都係講你半途而廢中間見辛苦or所謂睇唔到前景就放棄唔做
咁抵你架喎
大把人能力唔得不過夠勤力捱得辛苦
你覺得自己係爭個u就去讀個u幾辛苦都要讀完佢
一辛苦就放棄咁都叫掙扎過?
我升職加人工係跳槽加威脅公司逼返嚟
每一步都係搏你原公司零風險想搏啲乜返嚟
唔係賴自己能力廢就掩飾到個人懶同怕辛苦

想問下樓主你自己有冇努力過或者付出過？
睇內容覺得你淨係係到怨天怨地怨命
但又冇諗過點去改變
2A3O既筆試更加係10次以上都無面試咁你有冇比心機練過中英文？
你見人地做到m grad咁有冇了解過人地背後做左d咩努力？
讀社工master之前冇了解過成個行業係點？
定你淨係為錢9衝呀？
如果係咁之後話辛苦真係唔好怨
好理性咁講
先天條件唔好咪後天努力補救
但唔覺你有努力過

我同你差唔多，無乜錢儲，份工唔穩，溝女都唔敢，費是要人一齊捱，又浪費人地時間

自己起碼只累自己

因為連登仔大多係社會垃圾，深有同感

有時了解自己性格, 興趣同能力, 對於一個成年人黎講係好重要
慢慢諗清楚先行, 好過亂咁行

已經feel到你浸弱智味

點膚淺，個人既自信同氣場語氣咪係你內在發映出黎。

咁咪食返啲暗瘡大肥婆算囉，自己又樣衰仲想溝靚女/正常女仔

明呀
有時都睇透左
自己廢 加上已經中年了
但願9下9下咁 等人生重刷既機會

"Not everything that can be counted counts, and not everything that counts can be counted"

同意

男人係咁嫁啦
仲不自量力過佢地口中既港女
男人個個窮柒冇家底冇前途都光明正大話想溝靚女
生理本能WO
憑乜野生出黎係男人就咁有自信 \/

親耳聽過有人同自己講呢句
個下真係兩行眼淚滴落黎

我都三十頭
而家做緊aco
我人生工作既時間頭1/4浪費左(20-30)歲
但我唔甘心未來3/4(30-65)工作時間白過
同埋我唔想浪費我電腦方面天賦
所以我而家每日都努力練習緊programming, 希望有朝一日可以轉職
樓主比我優勝因為我本身degree都冇, 但我會進修, 未來打算讀埋master
我堅信唔好放棄, 相信自己就得

失敗係因為你成條路都好似冇撚plan過，嗰下想做就做咗，完全唔諗plan A plan B

以為篇野自己打，對唔住老豆老母

正評傻正能量

你返咩btw

1日100k就差唔多

NGO, 終於收工了。等個post冷淡下，留返俾其他熱門更好啦

好勁!! 加油!! 其實有無degree唔代表唔d, 只係代表18 19果個年紀你剛好讀書夠上u，出到黎做野用少左支筆就真係麻煩了

有degree 又點，資質唔高，30 歲黎緊都總係打份文職工，人工20k 都唔到，有時都幾絕望

我想問吓點樣可以提升際遇

際遇好緊要，親眼睇住2個識咗5年唔叻GPA 唔過2.7冇intern既人-6考到某post , 而好有心準備又有能力個3個 高gpa 有intern都考死曬。 你就明個世界係好殘忍。

潮文？？

政府咩post ?

問陳振聰，去掘下窿

又要圍爐呀？圍完係咪解決到問題先？如果係就請起筷。

我都就30
無30k又無degree

轉全職讀？sw master 出名workload大
同埋你又唔駛同醫護比嘅，最緊要同自己之前比姐

612就黎冇錢啦

其實香港地degree真係有錢就讀到……

Ching 不如你講下你嘅目標係點？

你講到好似默認自己個人好平庸失敗咁，你又話啲女 not up to standard，其實係自命不凡懷才不遇，覺得自己唔止呢啲女，睇人唔上眼。係連登睇過有張圖係唔同level既男女配對。
祝你早啲認清自己咩皮，搵到互相欣賞既伴侶，無必要set啲自做唔到既target。

同樓主一樣，失敗人生

所以識人好過識字

有時識自卑都係好事嘅
不過宜家入政府都唔係咩好野
隨時減薪 公開開支咁高 儲蓄又少咁多

慾望 - 能力 = 痛苦

你目標高能力又唔夠

笑左 點解你信有人信

話緊佢乜柒都係賴PR

我過多幾年就係你

股票all in VOO咪算

兩者都要嘅。

識人，係增加自己機會。
識字，係確保自己係個職位立足。

如果只係靠識人，俾你拎咗個位，都做得唔長久。

大哥我咪話比人搶晒d位，我考唔到囉
不過我用左第2個方法做冗員jer
利申 我10幾年唔洗用中文做野啦，除左上連登同wtsapp都唔會打中文，我認我唔識字架
又文盲又冇力 文又唔得武又唔得既冗員，
多謝大家納稅

樓主, 我同你差唔多, 32歲出年master畢業, 身無分文, 個個fd上哂岸

真實連登仔標準黎 唔駛驚 呢度幾乎全部人都係咁上下

咁如何有自信同presentable都係咁呢？
時代嘅錯？

你話你以為會俾人搶哂啲位咁我以為姐係結果無俾人搶到

而家咪打得幾好，俾心機做野la

我係指 聽完樓主講先知原來唔係個班（睇落好pro既人）搶晒d位
岩岩先返到office

好明...因為我都係咁, 所以依家唔敢轉工

本來想半工讀考多份證書，但係實在返工太攰，一放工個人
就軟晒，打開電腦剩係想無聊打機同睇動畫......

無女朋友無朋友，放假一支公，好彩既係屋企算有層樓，
但係老豆老母退晒休，日日係屋企HEA，唔投資唔洗錢，

我都唔知望佢長命百歲陪我好，定係早D去左，我可以拎層樓套現享受一下。

我認我係好衰仔同好自私，但係我諗唔到其他更好既方法去
改善我自己既生活。

成個女人咁好煩

嘩屌你又廢又賤格

...
..
.

share same thought.

拎層樓套現跟住住邊

明明你頭先話你地又信先好野

學到野

Ao eo 個際遇偏差低， 但其他位都幾大際遇偏差空間。 唔止紀律部隊。 例如勞工督察。 識個專研勞工&社福政策都搶輸， 雖然佢最後成功去外國讀相關phd.

agger 機會係留俾有準備嘅人
當你喺最閪黑嘅時候都可以積極裝備自己
機會嚟嘅時候就可以好好把握

係,所以我好撚憎香港

我真係好撚鍾意香港,呢句野聽到都打冷震,完全講唔出口

轉行做地產啦

好多連登仔都係同你一樣廢

加油💪🏻

諗咁多做咩啦，放工去叫隻靚雞好過啦。

社工master出來搵唔到工？
你搵咩範疇

咁你知自己咩料啦
腳踏實地做好手頭上既野先啦

巴打

屌以為係自己黎

搵10k 同 100k
咪又係生活係香港

諗方法移民吧

好多 80 後既人生已經被樓價搞到玩撚完左

咩交友apps 有倫敦金/美容妹玩

巴打 最痛苦係同人比較...
睇開啲, 每個人行嘅路都唔同, 最緊要搵到自己適合而又開心嘅生活方式。

如果每樣野都量化為成功指標，你生活會好痛苦..
因為會不斷搵人比較...

冇樣野做得成不過起碼樓主唔會怨天尤人，已經好過好多兒登仔

有個fd, 做咗10 年gym, 勁大隻 自細想考消防隊長， 背埋消防英文資料， 3次柒fib, 我見到都心涼。 跟住撞正有間中學PE 老師走，佢又係入面做TA, 就咁拎咗個位， 而家試用期緊。

命運

Aco做到老唔好咩

我好坦白同你講，FG第一份工係決定你日後生活喺咩階層
如果冇50K就注定一世entry level / mid level，永遠都係一條可憐蟲

專科master? 一畢業揾幾皮

咁都唔叫怨天尤人煩撚到西

以為平凡可以形容自己，其實係below average

廢

C Hing 你已經好上進
機會留俾有準備既人 你咁努力 係差個機會姐

起碼佢冇賴父母唔上進、廢老買貴晒d樓、遇著閪上司刷鞋同事之類，已經好過呢度好多人

利申政府工die hard fans
但ACO做到老的確要有覺悟
起薪低之餘極難升職
唔似officer 5-10年總有得升一級

兩老野有冇買人壽 有冇遺產留俾你